有無人睇開泰國BL劇(4)

好榮幸 P淫hi 開到第4個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告

一睇BL一去無回頭嫁啦

常見問題:

1）有乜推介?

live緊:

2gether The Series

WHY R U The Series

經典:
為愛所困
不期而愛 Love By Chance
一年生
逐月之月
真愛墨菲定律 Tharntype
待到重逢時 Until We Meet Again
Water Boyy
愛情理論 Theory of Love

2）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網
Gimy TV

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

你係Sarawat後宮團（2gether）？

定P‘Dean 粉絲會(Until We Meet Again)?

定係....

快d留名分享屬於你既心宜泰仔/cp 既後援會啦

tharntype坐陣

Waanjai歡迎大家

世紀之吻

岩先睇哂UWMA

好恐怖 開得咁快
為表我對香港字幕嘅支持
貼個靚圖

น่ารักมาก

第一張圖佢係未想講我地係未閙佢蠢

sad 可能只係 工作忙姐

其實我發夢夢見tay new拍拖 我係隔離食狗糧食到好開心

你想睇乜類型 等下我地有冇介紹

覺得UWMA 好sad?

youtube 個suggestion 有毒

hentai

之前做尖有對couple一齊做 我都覺得好甜

你鍾意啲直男傻氣受?

BTW 呢個post推左好多人入坑

屌我都係 宜家成個版面都係泰文

+1

屌今日youtube推泰文教學嘅片比我

以前new抱怨過跟住tay就開始秒回佢 <- 好甜成件事

咁似wat 為tine做既事

可惜 new new最後都揀女女

Waanjai 留名

睇睇下就落左坑嫁啦

新po LM

Winteam

Fluke好cute㗎

wat個眼神

我已經睇埋 睇咗母音子音
結論: 好撚難

I found you 同 the luckiest boy根本一對

哥 呢套2gether講乜嫁 (click

-> -> -->

但其實同中文有啲似 有部首個啲

我個ig suggestion 都有毒

諗住完咗武肺報班學

砌字嚟講係有啲似中文個結構 但讀音係似英文拼音
所以識講啲但唔識寫 因為佢同一個音都幾個樣

好過我 睇床劇被加姐撞破

讀音真心要跟人學 泰文啲音勁難

我都想報班 睇左6年泰劇
雖然聽得明少少 但一個字都唔識睇好廢

我讀音反而ok 係有時會加啲尾音搞到好亂

有無介紹邊到學好
打死都唔去垃圾工聯會

啱啊 學語言要有人肯同你一齊講 環境好緊要
自學真係有啲難

有時有啲震音好勁

其實出面好多都好垃圾

Hku space??

咁似啲BL 開頭 之後就遇到真愛

學語言我多數一對一 咁吸收快啲

好貴喎ching

我都唔係特別鍾意一嚟就可以咁close嘅劇情 不追睇多幾集你就會習慣 尾個幾集都咁感人

正啊喂 狗沖去學先

吹奏吓Fluke先

佢演技真係好好

呢幕第幾集嚟

推介:
2gether
WHY R Y
為愛所困（1,2,3季）- 首播 2014，2019完

不期而愛 Love By Chance - 首播 2014，第2季 2020 待定
一年生 (1,2) - 首播 2014，第2季 2019 完

Singto & Krist

逐月之月 (1,2) - 首播 2017，第2季 2019 完

Bas and God
真愛墨菲定律 Tharntype - 首播 2019，第2季 待定

Mew & Gulf

待到重逢時 Until We Meet Again - 首播 2019，2020.3.1 大結局

Ohm & Fluke

Water Boyy - 2017 已完

搵唔到主cp d 閃照
愛情理論 Theory of Love - 2019 已完

黃字 Live 緊

Diu 整到一半hi錯制send左出黎

癡線推得勁快

以上打漏推介:
2gether - Live 緊

Bright & Win

WHY R U - Live 緊

Perth & Saint

初入BL 花花世界 既巴絲大可以先睇樣 (mean)，再留意下留言揀心水睇～

WhyRU入面JimmyTommy都係正cp嚟㗎
同埋WhyRU係Zee & Saint喔~
KobKhunNaaaa, P’淫hi

推到勁快

對唔住 無睇開 Why R U 搞亂左人 cp
Why R U
Zee & Saint
Jimmy & Tommy

我ig 全部都係bright好想去泰國旅行呀

生日會上個禮拜講咗停

之前睇韓劇啲翻譯好快出所以無諗住學而加真係等到好想學

15s vs 1min versions

雖然話wat係A0但佢做啲嘢真係好sweet ，feel到佢係勁真心咁鐘意Tine，第五集真係虐到我流眼淚專登約上屋企當面frd zone俾我都勁嬲希望之後虐返Tine

其實最最最最最開始
我係由hormones 入坑 土司March cp 先
有冇老人粉 記得/知道佢地

初入BL花花世界 既巴絲大可以先睇樣 (mean)，再留意下留言揀心水睇～

劇名排名按時間倒序排位，亦提供主CP 閃照，對副CP有興趣歡迎攻略bl再係到同各腐巴腐絲分享

推介:
1) 2gether - Live

Bright & Win

2) WHY R U? - Live

Zee & Saint

Jimmy & Tommy

3) 真愛墨菲定律 Tharntype - 首播 2019，第2季 待定

Mew & Gulf

4) 待到重逢時 Until We Meet Again - 首播 2019，2020.3.1 大結局

Ohm & Fluke

5) 愛情理論 Theory of Love - 2019 已完

6) 逐月之月 (1,2) - 首播 2017，第2季 2019 完

Bas and God

7) 一年生 (1,2) - 首播 2016，第2季 2019 完

Singto & Krist

8) Water Boyy - 2017 已完

9) 不期而愛 Love By Chance - 首播 2014，第2季 2020 待定

10) 為愛所困（1,2）- 首播 2014，2015完

5,8,9,10 搵唔到主cp d 閃照

Love sick 2排咗落LBC度呀

P'RL 講得岩，大家識搵啦，小弟搞左好耐唔再排位

幾時有得睇

new 一次又一次因為條女出聲 向fans開炮
Tay 無疑中成為咗最大受害人
比我係P’tay 我都心9淡
情願佢同lee 組cp好過
只有小李子先係真心愛住P’tay

Ohm 又係典型受害人
Toey 條仆街 又係溝女吾撚理人死活既撚樣
佢大學生 讀醫 就有後路姐
陳柄林 當年只係一個中學生
DKLM

女氣 呢家野好考演技
黃明明 就吾多掂
Fluke 一流女氣
Gun 演技爐火純青

武漢肺炎正仆街

黃明明好cute

仆佢個街
Tul Max 個tul 本身都有啲好感
但原來佢兩個係gym buddy
即刻麻麻地佢

Ummm最近好好多既
吹落的樹葉做小水 變性前&tutor 呢兩個角色都吾錯

咩叫gym buddy？

佢地一齊做gym嫁

乜佢拍咁多架
我剩係睇過依家佢套why r u咋
暫時未想睇佢其他劇 唔想好出戲咁 睇tharntype見到過佢同另一個人cp

Tul嘅樣同body我都啱

哦明了

突然醒起套吹落的樹葉係咪個套變性 然後個阿爸中意左個套

new真係 佢好似情人節都有繼續話fans情感勒索佢之類 俾著我係fans真係飯唔到落去
之前又話人身低谷嗰陣得女友同家人陪住佢 我點睇都覺得佢當tay係condom
後來tay真係唔理佢new又唔likey 好難服侍
拆檔放過大家好過

但係lee由始至終都係單箭頭

個個吾係佢cp黎嫁
你去睇睇love by chance 就知

樣其實真係還好

對！ 好狗血 呢套野
Actually 佢係想報仇 先會去撩佢老豆
Actually 佢中意個個 係佢姑丈

無錯！ 真係飯吾落
即刻諗番起 佢以前同tay啲moment
就好心up
心諗tay幫左你幾多
你同earth 有人睇咩
係同tay先紅左一紅
一紅左 拍左兩套電影 即刻condom Tay
心鳩淡啦
其實Tay fiveguylive 個時都講過對佢第一印象係
吾想同佢做朋友
雖然之後成功因為一粒一突 時間 相處 fd 左
但之後佢咁樣condom Tay
我 無野好講⋯

Lee 我充心相信 佢係直
但佢真係好愛Tay hahahahahahaha

重點係new兩次拍拖都係咁
我無話明星唔可以拍拖 但佢都唔洗做成咁
講到tay唔理佢好衰咁 但tay有去佢嘅電影首映助陣，生日會拍嘅粉絲應援，係採訪度讚佢有進步
tay從來都唔會係媒體講new一句壞話
前幾排話taynew好翻 但我覺得都係同事關係，佢地仲有泰國fan meeting
new唯粉唔好睇到嚟個post，唔想同佢地吵
睇到都扮見唔到，我就係想開心睇cp
lee眼中就係得tay
我好接受leetay firsttay taygun tayjoss taypluem

Love by chance 同 Tharntype 係同一個時空

個hall 都係同一個hall

Tine仔原來已經入晒局

Haha
Laughed
泰bl 全部都係工程學院

係呀 睇左小說就知
佢心動左好多次

怪錯佢了

Ohm Ig 無曬消息 我諗佢好sad

P’New（ohm個經理人）個twitter出咗

承認變攣需要時間2gether講少啲副cp please

唔使hard sell
佢兩個真心正

屌！講得好
「你這個朋友我交定了！」

個interview 一出 我就諗緊
點解佢要咁做
因為都知泰國記者好奇怪
就算幾私底下既野 佢地都會問
而藝人又好少好似香港藝人咁可以答 呢啲野 吾回應

但我個刻就覺得 佢吾應該咁做
佢明明可以避開亂答
結果 off gun krist 都分別比人問 佢地之間發生咩事

我只係覺得佢咁做 好似令tay陷入左個
我要同new 好番既局面

吾知呀 希望係我亂諗嘢
New 係奶奶睇中既男仔
佢眼光應該吾會差

但如果真係真既 我想勸下佢
不如過檔nardao 個到好似岩佢啲
Cp話拆就拆
演員話拍拖就拍拖

睇下先

今晚睇

G持
第5集都有啦

係...有段片講過

百厭鬼同喊濕幾個枕頭
Ching譯得好傳神

未汁～ 拆啦拆啦
睇下隔離j9 仲開心

加啲vo俾tine可能會好啲

有
仲有hongfukheunggong sidoikongyik

小說裏面wat嘅frd都係助攻
早就知wat鍾意tine

平時睇BL小說都只想睇一對CP
樣子又跟唔上主CP, 真係唔想知 (喂)

繼續淨係望到wat仔好cute

wat太 明艷照人

it was too close to see anyone else

吾係呀 frank 好靚仔喎
但佢出場個集 係差左啲既
你去佢ig 睇下 ok ga
同埋 佢係之前套出道戲 做主cp個陣係好Ok 嫁
叫 唐人街探愛/ 我的阿弟

Mike 係我見過
所有gmmtv 入面
留鬚最靚仔個個

Taynew 個仔

好正omg

同埋人設都唔吸引，唔想知

再借多次bff個ac) 翻譯絲打想講：
多謝大家咁鐘意港味字幕啊，
真係多得武肺我先得閒整啲咁on99嘅嘢
大家留喺屋企除咗j仔，都要記得share文宣同上twitter做任務！我哋捱過武肺煲底見！
btw我發現我嗰版嘅字幕真係有ching再改過XD 好想多謝你！！！我估你應該真係識/學泰文（？）因為我覺得我用英再譯港應該會有啲偏差！多謝你仲無刪走我啲（按：xxx）我成日好多廢話㗎hahahahha下集見XD p.s.（彩蛋）有時睇啲spoiler video都可能見到我㗎

Our sky 係心靈雞湯 每對cp既平行時空

我之前睇 post話粗眉係受啵
其實啲支線有咩功用 唔是好明 專心sarawatine仲好啦

Ngo dei chong yiu bo dai gin!!!!!

絲打你譯字幕應該都用咗超多時間精力
我淨係改咗少少嘢都用咗個零鐘不過我順便當做泰文Listening 練習算

下集見多謝晒你

粗眉攻真係頂唔緊
Wat個frd有啲似高以翔所以唔反感

辛苦絲打 睇完啲字幕之後仲有帶入感
遲啲煲底一齊傾wattine

突然好想知如果廣東話字幕嘅uwma會有幾搞笑

套劇咁短都搞支線

一集真係好短...

我日日做文宣都冇左半日
介紹埋呢個投訴五毛KOL任務比大家
睇PIN有輕鬆完成方法

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

（我就嚟用爛個ac）
譯絲：
可能本身讀張佬都整慣片同字幕，都唔覺得好晒時間（？）
唔該晒你幫我解決咗pom tine khun chicchic呢個問題lol
下集見希望wat快啲揸到tine仔個胸哈哈哈哈

Wat個frd OK呀

我係講Wat個frd個受

好

受??

果然ching好清楚
嚟張圖係weibo度偷，所以唔好意思係簡體字

係，聽聞今次佢都係受
但小新今次真係有啲扮成熟嘅感覺
定係我習慣左我的啊弟個陣

父母與孩子係咩黎

自行腦補咋我

frank仔同噗噗都話似taynew
fiat似sk
chimon似offgun
所以有父母同仔嘅gag

逐月1都好好睇最撚衰第二季換咗人

唔得呀
每次見到佢都覺得係小新x風間同學大個版咁

即係佢地再續前緣?
我知佢樣唔差,但呢個LOOK好趕客

嚟個又係一個gmm好笑嘅點
因為fan認為chimon似offgun
pluemfrank似taynew
fiat似singtokrist
然後正主們就認左佢地做仔
父母同仔有時候會互相扛旗
仲記得tay棒打鴛鴦叫pluem唔好同chimon一齊，因為chimon係offgun個仔，而gun係tay係寵物(tay成日都認為gun係寵物)(其實tay先係gun嘅寵物)do tay話太混亂
有時twitter就會見到fiat同singtokrist互動
想睇多啲可以去睇下yi love u演唱會
fiat 不停幫singtokrist扛旗 fiat叫papamama
chimon就比較怕醜但都叫過off爹一聲
雖然有人講三大cp都係幫手帶下新人
但佢地都係關係好先互動到
但我睇得佢地好開心

獨立的

咁p MyT你胸一定好大好好揸

雖然 未官宣
但bright 依家都吹緊bright 係tay個仔

Saint同Gun唔算女氣,Gun甚至有啲man,佢可愛係扮出嚟,真正女氣係Fluke同Earth,所以睇佢哋做戲有時真係頂唔順,但無可否認Fluke演技係好好,基本上UWMA做得最好就係佢

我已經見到有人p 左
taynew bright pluem frank 一家五口嘅相

個受好軟萌

好似係
但其實我又唔係幾覺bright似taynew
gmm啲輩份有時候幾好笑
特別成日都唔記得mix只係大win一歲
mix98 win99 bright97理應佢地差唔多同代
因為mix同earth一齊之後輩份升左級
first同tay挽開 但其實first同win同齡
一諗起又覺得好笑

有發脾氣咩wat純粹俾Tine on9 到笑啫

我完全睇唔出個樣同平時有咩分別

係戴眼鏡嘅BrightWin呀
啲相幾時出街㗎好想J呀

利申 眼鏡屬性

要加埋

you are not alone
由鍾意wat去到鍾意左tine
我唔要wat 我要tine

兩個都咁正
我要晒.jpg

前世果啲我都飛曬

眼鏡控表示不行了

情侶裝

我抵諗啲，幫大家要咗wat仔佢

咁樣對比 其實win高啲

我係專業黑粉

Hi~

我屌

TT啲GAY配角認唔倒啊
重唔重要架...

CLS

但呢張瘦咗啲

兄弟cp條線好撚慢我有時會飛(sor9)
但個細佬去到後面會重要少少咁

好想入去讀

兄弟係CP?
佢地同主CP唔同校, 好似兩邊唔關事咁
又唔好樣...(重點)
我睇第3集心諗我做乜要知道隔離學校人地細佬有情緒病

男校女生 入去睇gay

頂 mean到你
佢哋有關係㗎 但費時劇透你
你唔想睇嗰倆兄弟互動可以飛(好衰)Tharntype條線會交代關係
btw lbc都有佢哋呢條線

啲女學生好幸福 可以組隊做老婆團 日日翻學追靚仔

今日先同frd講 點解可以無人sit wat堂 仲有同wat reg同一科

WoW 輩份上pharm係咪算大啲

好耐冇睇泰劇，近排有咩新劇播緊推介？依家睇緊追愛理論

我超mean
LBC係同一角色?

係 TT同LBC同一個universe黎 LBC講TT三年後type學弟們既故事
type都喺入面 不過係另一個演員做（壯到可以做tharn既earth）

Love by chance冇左pete
中意love by chance 對cp多過why r u

已經考慮到生兒育女嘅問題

又要打J
舉糕糕

我淨係睇顏，睇晒

今年仲有無新/會播嘅劇?

你個名

oxygen 好似幾正

千星 正啲
Earth mix 化學作用好正
黑白配得好正
Earth 比mix 食住😛

黑白配應該係 earth x New

好衰wat咁錫tine會俾佢攻返次掛

一邊個功課一邊shuffle 2gether 啲歌

竟然有呢首!!!

下一站說愛你結尾首歌

睇嚟大家近排做功課都係咁loop scrubb啲歌我又係

呢場live好正，想睇佢哋演唱會

我都係 將everything同2gether片尾曲不斷狂loop （好鐘意ep4一人一邊耳機聽果幕 ）

所以

嗰幕sweet到爆 兩個隔絕咗咁 一齊聽緊另一隻歌 仲要唱埋出嚟 你眼望我眼

雖然首歌係幾sad 但果幕真係好曖昧

咁我覺得pharm無green咁乸

歌詞簡直係直線表白緊

懷孕了

想問下TT

想知幾時更新

星期五晚11點youtube 有live 2gether
(我有無記錯啊
之後有why r u

溝仔米

We are phi and nong that love each other

繼續扮泰文十級
個袋望到都覺得拎出街恥度max

有！
武肺完咗一齊學！
我諗緊kong u space
定絲打有無心水？

呢個正
Do you call it a “ngor”???
寵妻弟100分

吾好站呀 站左番吾到轉頭
次次都無好結果
喊出黎

覺得唔合理個位係佢太快接受到tharn 幫佢含十足啲港女半推半就

我識呀 老人家 相認

派派

Ummmm 我想講 呢啲先寫實

可能劇交代得唔清楚

History 佢好cute

其實對上個次 mew 同個仆街仔 我有站嫁
點知 屌佢老味 條撚樣做9哥哥
佢擺撚明就 比人屌到臭哂 係到扮清高
認住佢 佢叫art

老啦老啦

大家有無睇花絮 影到係真錫咗

ching好大怨氣
不過mew嗰陣真係好撚慘
之後訪問講過話嗰陣自閉咗兩個禮拜
而家仲見到有啲人站佢地 心諗咩料

我地咁容易滿足嘅咩!?

係 始終佢應該有陰影

我次次見到mew都諗起呢單野

即刻去睇

巴打想睇bl劇會否太奇怪

呢度都多

有冇睇過不可抗力同污咚
好正

我都覺變得好快

直男先知

事實直相有冇人知先

咪擺明比人造佢lor
如果佢真係咁差
我又吾明 點解gulf無問題

佢係咪gay都吾重要
呢個係咁多泰劇 套套都教緊大家既野
愛係無分性別 gay /直
只係取決於佢中意嘅個個人係男定女

重點係人地乜都無做過
就咁比佢做
個撚樣自己想紅 所以想借咁黎刷話題
刷人氣 睇死佢係個咩低能組合 入面刀注定乞食嫁啦
佢平時做直播呀 刀姣到仆街啦
個樣又溜屌

哥哥朱拉畢業 又master degree
真係會走去搞你？
我唔會信lor！

我真係好靚仔

有好多時候 直男 會只enjoy sex 佢先懶得理你邊個
舒服最緊要

屌！見到就嬲！
講還講，唔好出圖嘛，CHING

唔中意咪講囉 背後插刀真係正仆街
搞我P’Mew

我屌佢啦
係唔鍾意咪早講囉
係要擺上live公諸於世㗎喎
擺L到明就係唔gur Mew話過佢遲到

Yes 三觀最緊要正

心急

想大家認下個bitch

係起碼係fd會同框先

唔駛急, 慢慢黎
屌成晚都得

Ys 越界

我萌嗰對有一個退咗團算係be咗
睇咗好多年好多回憶

Ummmm 深夜的紅酒 係fluke 同一個退左圈既人拍嫁啵
吾係好關mew 事

想屌柒佢好耐嫁啦

TVB 最撚中意醜化gay
依幾年見bl紅得起
即刻 係咁不斷借bl過橋
我見到就嬲
X回家

Frd嗰陣可以frd到全世界得佢一個咁（非營業期）退咗團之後知佢哋出嚟食咗餐飯都當係糖

幾時會揸佢對波

睇在be咗份上唔好負皮我啦

食咗餐飯都當係糖?
同一個城市已經上左床啦!

見絲打個名係派派老婆
所以po張相應
估唔到咁多人識佢
希望跨界講多啲文武cp

佢接到兩套好好嘅劇本 越界同想見你
兩套都好好睇

宜家咪又係乜都無
反而係咁見到鈞浩同Nick好熟

想做你嘅陳韻如

你可以擺啲圖出黎大家討論下

好睇

我嗰陣j飛唐j咗好耐
喺迪士尼仲見過佢地一次，即刻衝去揾佢地影相
嚇親我啲frd
心諗我做咩一秒狗衝走咗

見佢地因為經理人關係突然有層隔膜咁
Sad咗一排

呢兩張圖無得輸

就係嗰場！
喺門口撞到佢地拍緊完娛

留名！
一定好正

Ac主人同譯絲都留名
啲堆stickers一定好正！

高速運算中

To youtube 翻譯

有冇得翻譯埋歌詞

覺得睇中字歌詞會有感覺啲

How lucky I am, that I have met you
我真幸運，能遇上你

咁樣？

個人唔鍾意頭部唔完整嘅圖
不過支持

可能要考試或者比賽所以瞓唔著呢 前面有集講win幫佢補習

等我得閒啲整吓MewGulf先

你同我聽住；再嘈就錫到你暈/ 再嘈就錫暈你 好似咁樣順口啲，btw過嚟好正

G持

Weekend 整
絲打有無潛力圖

Gulf真係絕世美男子,好英俊

真係好靚仔,我成日覺得佢好似後生何家勁

圖一我見到草莓
等我weekend 慢慢揾圖先

好pure啊

會唔會有UWMA版

P’dean表情圖夠自己出一輯

全部都電眼P Dean點搞

招牌嚟㗎

咩料呀啲字幕

好勁

全部都一樣

正

被發現

深夜見到笑死
之前tay已經收了off嘅二手包
又諗起tay用八萬買左gun其實值100蚊嘅野
姨家到bright

好似唔見人講2moons2
淨係睇ming同kit

佢地係好正Ming好靚仔
2moons2冇佢地就想skip

2moons2哪顏值⋯

Ss1 嘅 Mingkit係咪話遲啲有新劇？

我一開頭都覺得唔ok但ming越睇越得

如果dean-pharm世紀一吻都可以出sticker就好

睇過make it right 曾經差d落左泰片坑 但make it right 副cp個受真人爆完醜聞後 我呃唔到自己睇泰仔bl啦 雖然顏好好食

佢買鞋？

Mew
Bright仔
神哥
P’Dean

神哥顏值有距離感

點可以無佢

We are phi and nong that love each other.

Gulf見到P’Mew張相情不自禁講咗句
You are an angel.

下集仲多喔~

新人留名 跪求taynew好返

bright用500泰銖買off打算唔要嘅鞋

留名

可能唔關泰國事

啱啱開始睇泰劇
睇完2gether仲有咩推薦下

J9
Joong 真係好靚仔
土耳其mix 泰
眼大鼻高又夠大隻
同細細粒既nine 好襯
站真人cp
ummmm刀有啲機既😛😛😛（雖然最後應該無乜結果）

我有留意到佢地呀 ching
U are not alone

本身都麻麻地既
因為1輯既比人既印象太深
當然主角顏值 神哥 贏硬2輯benjimen
但其實淨低5個我都覺得2輯差唔多

P.S 1輯 嘅OST唔錯

唉 但神哥演技唔多得
雖然真心j出血

PS 唔知呢度有冇人睇過佢打丁條片

回不去了

老粉已經學識 淚在心裏流
算啦 番吾到轉頭

So many la
Post主整理咗出嚟啦
你睇下邊套岩

新人 關照下

好似仲有係到

我有理由相信你已經save低咗

咩網？
Happy share pleaseeeeeee

咁多人鍾意P’dean
但點解呢度得Sarawat老婆團？

潮流興Sarawat

收翻
都係唔好二次傷害

Search 5 到？

P’Tay其實係J佢成個人
太完美啦佢

有 不過唔知完唔完整

決定撳住自己嘅好奇心
唔search

啱啱睇咗oxygen teaser
咖啡店背景好似很可以

P’MyT 唔使驚個po沉

一見佢沉就po新相
引翻你班色中餓鬼出嚟

我邊係啲咁既人

好熱鬧

可唔可以放低條link?

我都好想睇win Team! 覺得佢哋嘅故事會好吸引

p淫hi 睇嚟你中wat毒中得幾深
你要左wat佢 我要左tine

咁我要Mew啦

Win仔點可以同暖暖比！Win仔可愛咁多 又笑得靚（暖暖係頭大

earthmix 舉旗大隊長在此
earth又係一個好搞笑嘅人

j出血

都未播就咁快排定隊

好嘅回憶收藏在心中 開心過就可以
你係時候要揾過新嘅cp
強調推薦earthmix
但都歡迎你加入bl社群
如果你想講taynew嘅 我都無任歡迎

p My T 佢地真係好甜 識左好似5年 養成系
mix係中五已經識earth
同導演佢地去清邁團建訓埋同一張床 尋日佢地ig一齊live 甜到在心入面

再嘈就錫暈你

成套uwma最有興趣睇佢哋互動 去度假屋 係房嗰個scene好正

佢地小說（hemp rope）第一章就係度假屋啪啪啪

吖!!!!!!
佢個嘴唇!!!!!!
好羨慕

其實佢個故事都係幾bg feel
放落bg度拍就一定覺得老套
但放落佢地兩個度幾襯
故事係講tian(mix)自小係個有心臟病嘅有錢少爺，但有一日有個女仔俾車撞死左，捐左個心俾mix換，然後mix康復翻無意中得到女仔嘅日記就發現其實換心俾佢嘅女仔係一個好窮無雙親但願意去好偏遠嘅地方做義教嘅義工，同時好似係mix啲有錢frd撞死佢，結果佢就想完左嚟個女仔嘅心願替佢做義教，然後佢去個度係earth泰軍駐守，個女仔係暗戀earth嘅但earth對佢無feel，然後mix去到earth嗰邊就繼續好似佢地現實咁相愛相殺 我小說未睇完 嚟個大致係故事內容

同tine 有得比 個陣呆萌

我成日以為你同許魏洲 係同一個人

因為選角好
sarawat同tine係一個好例子

報到呀

因為真心正 mix係earth 自己推薦比千星劇組

好開心 有人一齊j

p沙嗲牛 又係你啊

之前一直都有人揾mix拍bl
但因為係earth佢先嘗試去第一次拍

係 吾知點解gmm2020 bl 無上年咁多
Gun寶資源少得可憐
Bapi 拍番bg
Taynew 消失
得番singto係friend zone 有bl
但自從plustor出櫃後
對friend zone 期待感上升

Hi 又係我

佢真係super cute
身為男孩子 咁cute 係咪犯法

P'慢慢走冇咁mean

全部粉都叫gun離開gmmtv 佢咁好戲
我覺得佢去Nadao 幾好
我都諗離開左真係會多好多資源
但offgun真係就唔會再有同框
tay個陣得兩個配角 但姨家睇翻佢都有幾個資源
new我覺得可能真係走 一係就都係向電影
三大cp都拆得7788
krist永遠都係最好資源 兩部bg都係男主
friend zone好刺激
下一部plustor pluem lee singto 我都好期待

放心我會死守嚟到感染更多人入earthmix度

我希望佢可以一直都咁cute
之前佢因為講錯野俾大陸人插到死
搞到我心痛死

係呀 friend zone 出新一季
不話入面包左前傳 同 繼續第一季尾

但Nadao
吾知呢 我覺得無gmm咁family
佢地有啲啲好純business 既氣氛
gun可能吾係咁岩

Tay 真係多資源既 手揸幾個綜藝
黎緊又有套ais既劇（gun都有份 呀 係喎尋日出左trailer 同佢前夫 oab —> Tay迷弟 2號 拍番）

Gun oab 曾經合作過一套電影 藍色時分
大家都可以睇下

Friend zone 我淨係睇呀加 同 singto 同 醫生哥哥
今季有joss 可以睇埋
其他bg我通常都飛哂

我幫你！

你聽得明定睇bright就夠

佢邊有9喊
佢開頭真係比人虐得好慘
講緊既係佢 開頭中意既off (Kai) 佢係直男癌人設
而gun就係慘撚過兵 ～～
真係好慘

我覺得 gun啲喊戲合理過pharm 啦屌
佢先係成鳩日係到喊個個

Eh 純角色討論 唔關真人事
真人 兩個都好好演技同人都好好

其實我入咗坑好耐 不過見終於有人開post講BL 好感動

taynew 在心中 而家暫時投入brightwin 懷抱

有冇link

其實仲有台灣行今晚睇

Friend zone ? 還好啦

Thx今晚慢慢J

邪教 Taylee 真係好正
Lee 每次都用一種溺愛既眼神望Tay

其實站真人真係要好大勇氣
Bright win 直到咁我就吾站啦
反而j9 newgulf jossgun 都有機會

一齊j 啦 泰仔 真係 一j 番唔到轉頭

brightwin 都係營業期關注下啫 我都無打算站真人 taynew就真係堅信佢地會變好

希望啦 我個心都死左一半

吾敢睇 吾想睇 會吾開心

我自己覺得third都無同kai表白所以kai都唔係專登hurt佢既..唔駛下下都傷心到淚流滿面掛
uwma一諗起前世就喊我都覺有d突兀

我鍾意追gmm好大部分係因為佢地咁family 大家睇gmm團建就會知把癡線佬
nadao真係好無咩 但Nadao 真係捧紅左幾多 例如tor jj ice paris james nonkul
ais套劇 我好開心今次仲於唔係gun追人
oab 好好笑 oabtay都好好笑
oab真係好鍾意挽tay

係 完全吾明 佢喊乜春
比你番生 仲要有前世記憶
仲要撞番前世條仔
比我係不停笑 而唔係
乜鳩都喊一餐

New導啲戲 我其實真心麻麻
次次都吾明佢想點

咁啱嘅 我都無站brightwin真人
佢地兩個嘅bromance我都係睇下算
好直嘅直男 直過我把間尺
joss又係好jeng 我鍾意jossluke 好多肉睇

Hormones 年代啲人啦 全部都係
Nadao係勁既啲人
Nonkul呢啲抵佢紅 我hormones 個陣已經睇好佢
利申 前兩年 佢同James 黎香港個陣有去追星
影左相 握左手 近距離接觸過
好正

j左真係翻出唔到坑
我曾經因為佢地太舔中國
所以有一陣好唔開心走左
但我後嚟諗通覺得j就係為左自己開心
唔好諗咁多住
見到earthmix又翻左入去

Luke係gv樣
好想joss 繼續同gun有緋聞
FF 個陣都好high

我都因為佢地咁樣會唔開心過
我係好入戲嘅人
唔開心好難集中做自己野

岩呀 啲野一比大陸人中意呢
或者一勁紅呢 我就好唔中意
我以前資深韓飯
大陸人中意之後 我就無再點理韓國
加上 打開左泰國既大門
我番唔到轉頭
但 啲大陸妹又學人追泰星
但人哋又疊水 無計～～～

唔係好知 bright真人係直架？

Yes agger

條女仲好索Tim